如果將人嘅精射落魚子到會點

係咪會生條美人魚出嚟

-.-?

學術討論

不如試下射落雞蛋到

玩咁癲

有無讀過bio?

啲魚子有人嘅精囉

冇

會變魚子醬

攞嚟撈飯食？

配子染色體數目都唔同
每條單配體不能成對
合唔番做二倍體
所以受精唔到

將條魚嘅精轉做人嘅精
過一排就孵條美人魚出嚟

浪費食物

如果將魚嘅精射落卵子到會點

唔同species嘅gamete溝唔埋, 大家d染色體數量都唔同

利申: 講錯唔好屌, life sci 3rd hon生

會生左你老母出黎

引腐皮